達哥ming仔李萬璣

係咪李萬璣靚仔d
所以中立淺黃唔洗反

定係大家要原諒達仔

一路關注緊

達明走得太前，明明真係淺黃
另外個藍C比打手包裝成中立，中立=自己人

達哥太出名
所以一早比人攻擊啦
佢係抵屌既

但請用返同一標準
全部中立撚都要死

放etv又唔放達既人係咩心態

建議繼續取消訂閱etv
訂閱RTHK好過啦

點解連登仔咁鍾意將幾件事拉埋一齊講
好簡單一句
李萬璣態度好冇直屌人篇文有誠意
又冇一次過否定所有黃既觀點冇割
達哥唔評論
Ming仔一開波就反對所有黃既立場
呢個都算後來仲要突登捐多一蚊
比人感覺係虛偽同假所以屌尻佢
你話我係打手都係咁話

啱，中立撚就要屌
到李萬璣就套用槍口對外

其實無得比
個個人背景唔同
利申:全部罷睇晒

達哥駁五刀你就唔評論
隻反神獸中立撚就有誠意

Cc台最叻搬龍門

達哥唔評論

WTF?

我對達哥既態度係中立
唔會屌亦唔會撐得未

叻哥黎 我睇唔到

唔評論

on9屈我係cc台既人

你撐得件李萬機反而唔撐達哥仲離譜啦

on9達哥後期痴撚左線wo
發脾氣狂屌人引戰狗
咁都可以拉埋嚟講？

其實達哥黃得咁明顯 表哂態都要比你班撚屌追擊 慘過食屎 當初唔見有人幫佢？？

咪你地班連衞兵逼到人痴咗線

屌人引戰大罪過同勇武手足割蓆

我又冇迫
我都話唔撐唔屌
迫既好似係呢個post既樓主同極端撚

達哥（唔評論）

接受唔到等於割？
評論一兩句就等於割
佢有冇直接話因為呢件事就唔支持手足呀？
人地係下面都講左佢絕對唔支持721
只係佢道德標準未接受到還拖
但佢冇話過割
我唔知你割既定論係點落
我淨係覺得佢只係因為
步伐未跟上而比連登仔批鬥
你係連登一句屌尻佢有幾難
但一人一句造成既輿論唔係個個人接受到
咁樣屌走淺黃對我方毫無好處
仲要對方算係好有誠意咁講佢既立場

我淨係知實有手足會因此感到心灰，都過咗半年無法治無王法年代，唔靠私了不如佢示範下點感化班藍屍同狗
達哥夠唔支持721，831直頭屌埋班狗，換嚟嘅咪又係你句唔評論
佢鬧引戰狗、64禁言如果換咗今日先做，一定成班你咁嘅人護住大嗌不要分化唔好批鬥達哥